[突發奇想] 有無銅鑼灣工作巴絲得閒lunch hour/放工想快閃塞爆銅鑼灣

話說就黎sogo感謝日
有無人係cwb番工既得閒快閃塞爆銅鑼灣, 感謝sogo大減價
我一人力量有限
想開個tlg gp睇下有無人銅鑼灣番工既人john

留個tlg呀

推

如果巴絲lunch 得閒 shopping
三點有又有另一輪shopping
無限輪迴shopping